20210310 我愛齋藤飛鳥

he blue c wor

佢點睇緬甸事件？